(dse生優先) 招聘跟車拆櫃散工

拆箱頭貨工作簡單，搞掂收工，每日有工開

Dse優先 講到明昆人

呢樣真
一定唔準時出糧/剝削

幾銀邊到

唔準時有勞工處，勞力錢有乜好呃

係應該去做下，成長經歷嚟，順便反思下當初點解唔讀好D書。

白癡先做

保證高薪 急要人

咩價錢，做開地盤

Tg:leo99911 有興趣

主力請等放榜dse生

我係

屌 想昆鳩d細路 ？

des雞撚有力咩

咩價
等錢洗

倒貼ok?為經驗

跟過樓主搵食
高薪糧準

屌你DSE生優先，明昆鳩人唔知價

係咪又65$當高薪？

輕貨黎 化妝品重得去邊

IVE仔 得唔得
$34.5 is ok

又係$34.5？高薪

最少450蚊日 做得快3點都可以收工

收皮
拆櫃450

諗諗先

拆櫃最少都600啦

唔知價，玩野死返出去

想當年dse雞個陣去幫人拆，一隻長櫃加半隻中櫃都600啦

450做幾多個鐘 做得快3點放 通常5,6點放都走唔甩

都係既

拆一隻櫃都唔只４５０
你一日先得４５０

你地手腳快d咪得

食水深到⋯

大家屌完樓主就會tg架啦

28蚊ok

時薪要寫明入合約
樓主留tg

唔知價扮大老

拆櫃係逐隻計wor

你不如話做得快1點收得工

收皮啦 我去順瘋炒散都五百啦

邊個想返 招人 乜人都返得

無呢支歌仔唱好耐 , dse生盡快留tg 鐘意幾時返都得 名額有限

拆櫃450

Dse雞係時間體驗下社會現實嫁啦

致咁多位DSE你地可能等錢使，想做一份即請唔洗工作經驗一日有500蚊，但係其實你地等開學呢段break 可以搵好多工，可能會辛苦d,但係你地有你地既價值唔好為左機會比人禁價抽水

開個新account 呃dse
450一日大把工擇
千祈唔好唔人呃

450拆櫃咁好搵，叫埋你老豆老母去做啦。

呃鳩dse唔知價，出面公價600 食左幾多心照啦

一陣屈鳩埋佢地拆散櫃就爽

跟過樓主3日，又真係幾輕鬆，2個人拆隻20尺日日3點左右收工，仲好好人請我地食tea @@ 原來零用錢咁易搵

其實你知唔知自己開post個樓層會黃字

拍硬檔咪咁柒啦

尋日kelly有無罵你

返pt sales 都有四五十一個鐘啦 駛同你條on9拆櫃450 肯定拖糧

收皮啦勞工處有用既咩

琴晚kelly罵得我好岩

搵水魚都醒小小啦屌你老母閪

$100一日都做

職責： 主要負責貨物拆櫃與一般倉務

資歷： 沒有學歷要求; 懂讀寫中文

待遇： 每日$600.00 - $700.00, 星期一至六: 上午8時至下午6時, 每週工作5天至6天, 每天工作 9 - 10 小時

人地做10小時先得600, 我呢度5小時左右已經450,你快手快腳4小時搞掂

你係唔OT的話5個鐘即Pay 450就做

你價靚好做洗撚係度搵水魚咩

想笑撚死人咩450
起碼550up啦

450？我有冇睇錯

大學請唔請

拆櫃出面市價最少1000一日弱撚智

$34 is ok

屌 柒撚到顛

弱智仔

做拆櫃不如去做地盤，老雜都8舊鳩下鳩下又一日

兩回事,雜工辛苦好多囉唔該,拆櫃輕輕鬆鬆一日

唔好倒米好喎 我出300蚊日 以後叫我點請人

柒頭

屌您老母做頭做到您咁柒咁on9都係第一次見

岩呀
咁好做點解您會唔夠人用 ?
啲人應該狗衝去您到做仲要叫哂全家黎做啦

您真係當高/連登仔好呃 ？

不過您都會呃到啲on9仔揾您既

其實Dse冇經驗係咁上下
有經驗快手快腳兩三點都走到
圍埋時薪都有$80-90

拆櫃>裝板>上架 就係咁簡單，仲要有飯鐘

係邊返？ 利申：乜9都唔識

觀塘出車

有興趣

痴L 線.
10年前拆1隻櫃3-4千. 3-4個人分. 大概4粒鐘左右.
450 拆櫃. 痴L左呀?

正價3000 3個人分
自己計食幾多

好撚on 9 屌

拆隻20尺拆到3點唔俾人問候到傻 我真係唔信

番正常日頭飲食都好做過拆櫃啦
仲要番夜

假膠post?

狗也不屌

食屎啦你係咪狗黎架 有冇尊嚴

你唔做人地做

有人做唔洗上黎揾細路仔呃啦

鏟手要唔要

屌你老母真係無尻良，拆櫃400幾，你都真係食深水

屌你老母 你解釋下你做乜鳩

thx樓主 陣間開工

450拆櫃
隻櫃鞋櫃咁細
450我返老麥輕輕鬆鬆溝下mk妹好過啦